想搵平西醫睇醫生射2日

請問各位巴絲有無介紹，我東涌，睇醫生好貴，300幾蚊至400蚊都幾貴，同埋想知有咩病痛易有2日假

食新鮮本地豬囉 至少屙兩日

問左人，原來東涌睇最平500蚊

吹緊冷氣，只著底褲

我都想問邊到有平西醫

葵廣，有一間係$180,唔知有冇加價

邊層叫咩名 我住葵興

話頭痛，平時食開隻藥都無用
想開返兩日假紙
我又無見邊個醫生死都唔肯開

頭痛點請咁多日呀.....

大家交戲姐，你估個醫生真係覺得你病咩

2日2個醫生唔得咩街症最平

天橋果層，姓陳，game鋪附近